[歷史學家]一句講晒 謝拉特 定 林柏特

你點簡？
謝拉特
林柏特

咁快0:3

魚拉突

走啦

反cup

利迷一定係老四

雖然林伯好值得欣賞

利阿同盟vs曼車同盟

你邊到啊

波歷克/維度對林8有睇頭啲

我中立

鏝城緊係支持林伯啦,做醜人都加盟

姐係咁，我都唔忍心串你
但你諗下謝4同曼城有咩關係先

咩關係

你自己開post啦

冼腳個季鏝拎冠

即係無關係

雖然咁講有d仆街，但鏝迷好難會唔鍾意謝垃特

利阿鏝盟軍

謝拉特勝定了

push

連登好似次次都係林伯贏

贏咁少同打和有咩分別

呢個真，贏唔夠100票唔好話自己贏